葵廣冇冷氣係咪想熱死人

痴撚線拎風扇出黎吹

星期日去行已經冇冷氣

聽講星期六會整好

琴晚去都無

上兩個星期去, 當時已經無

聽到冇冷氣戒左去

早2星期去已經無

嗰日去買野個店主講啲冷氣要租戶夾份出錢整
個業主唔肯整
賺埋都要交租啦
邊個肯出一舊錢出黎整冷氣

要夾都係業主夾啦
要租戶夾on99

d撚樣咪照舊去食

夏天就熱到pk
買完野食。去隔離shk個商場食la

香港業主冇得輸
熱唔洗佢熱，租照收

btw 又話保險肯賠既

thx

見fb有人話今日17號整好左 , 真定假?

好熱呀 假架